大家估吓聽日大公報頭版標題

我先：50萬市民上街慶祝習近平訪問俄羅斯

103萬名市民上街支持引渡條例立法

600萬名市民支持引渡條例立法

呢個真，如果真係咁寫唔出奇
已經無野嚇到我

人唔笑狗都吠

反對派赴日練分身術 實際人數只有十萬